de_data = [
    {
        "question": "Câu 1. Trong lĩnh vực robot, từ viết tắt 'AI' có ý nghĩa gì?",
        "choices": ["Artificial Interpretation", "Automated Intelligence", "Artificial Intelligence", "Advanced Interface"],
        "answer": "Artificial Intelligence"
    },
    {
        "question": "Câu 2. Trí tuệ nhân tạo (AI) là gì?",
        "choices": ["Một loại máy tính", "Khả năng của con người để giải quyết vấn đề", "Máy tính sao chép hành vi con người", "Một cỗ máy tự học"],
        "answer": "Máy tính sao chép hành vi con người"
    },
    {
        "question": "Câu 3. Trong robot, cảm biến nào thường được sử dụng để phát hiện vật cản?",
        "choices": ["Cảm biến nhiệt", "Cảm biến âm thanh", "Cảm biến ánh sáng", "Cảm biến siêu âm"],
        "answer": "Cảm biến siêu âm"
    },
    {
        "question": "Câu 4. Tên của dự án nghiên cứu nổi tiếng về trí tuệ nhân tạo do OpenAI thực hiện là gì?",
        "choices": ["Project Insight", "Project Quantum", "Project Singularity", "GPT (Generative Pre-trained Transformer)"],
        "answer": "GPT (Generative Pre-trained Transformer)"
    },
    {
        "question": "Câu 5. Loại robot nào được thiết kế để thực hiện các công việc trong môi trường nước?",
        "choices": ["Robot y tế", "Robot công nghiệp", "Robot vũ trụ", "Robot dưới nước"],
        "answer": "Robot dưới nước"
    },
    {
        "question": "Câu 6. Robot học máy (machine learning robot) thường dựa vào điều gì để cải thiện hiệu suất của mình?",
        "choices": ["Dữ liệu", "Sức mạnh tính toán", "Lập trình viên", "Cảm biến mới"],
        "answer": "Dữ liệu"
    },
    {
        "question": "Câu 7. Công nghệ nào trong trí tuệ nhân tạo tập trung vào khả năng máy tính hiểu và tạo ra ngôn ngữ tự nhiên?",
        "choices": ["Computer Vision", "Natural Language Processing", "Machine Learning", "Robotic Process Automation"],
        "answer": "Natural Language Processing"
    },
    {
        "question": "Câu 8. Công nghệ nào trong robot được sử dụng để nhận diện và phân loại hình ảnh?",
        "choices": ["Computer Vision", "Natural Language Processing", "Sensor Fusion", "Neural Networks"],
        "answer": "Computer Vision"
    },
    {
        "question": "Câu 9. Trong một cuộc phỏng vấn, robot Sophia đã gây ấn tượng bằng việc nói rằng muốn làm gì?",
        "choices": ["Trở thành người nổi tiếng", "Học hỏi từ con người", "Giúp con người sống tốt hơn", "Kiểm soát cuộc sống con người"],
        "answer": "Giúp con người sống tốt hơn"
    },
    {
        "question": "Câu 10. Robot nào đã trở thành 'công dân' đầu tiên của một quốc gia, Saudi Arabia, vào năm 2017?",
        "choices": ["Pepper", "Unimate", "Atlas", "Sophia"],
        "answer": "Sophia"
    }
]
